Ielts求教學

下個月考ielts但操極都係差唔多分可以點做
aim6.0
Reading成日唔夠時間做同搵唔到定位字
Listening task1-3都係拎六成分但task4全軍覆沒 做左三本ielts練習卷都係咁
Writing無咩練過

仲有一個月想操到6
英文dse 2

操黎操去都係六成分

上年年頭溫左2日就考 speaking連格式都未知就走左去考
最後Overall 7.5 純分享非教學

Reading同Listening真係完完全全靠操返黎
Listening你做多幾份應該就發現d字會重複 特別係Task4
7以上唔太難 但高唔高分老實講都有d睇你個底

Reading我自己就睇左題目先睇文 其實你睇完題目應該就大概知篇文講咩 所以d字易好好多 同埋如果我無記錯 d題目好似係跟次序排 姐係你搵到第1題同第3題 第2題就係篇文第1題同第3題中間

你重有成個月咁多 L同R根本大把時間操到高分

反而我覺得Writing比較難 Writing Task1其實最緊要溫同操, 因為writing part1其實黎黎去去都係果D野 比D數據你 然後寫篇文出黎歸納返D重點 所以最緊要係睇多D範文 背曬用黎表達數據既phrases佢 , 同不停咁作就OK

Writing part2比較難 真係比個題目你作篇文 無得背咁滯 咁就靠你平時既英文功力同有冇留意開時事 你自修又好 補習又好 千其唔好作完篇文就算 記住要搵人改 有英文勁既FRD就搵佢地改 無既話就去淘寶買改文 十幾廿蚊一篇 起碼你知道自己篇文寫成點 grammar mistake多唔多 有D咩地方要改進

Speaking好多人話難 其實無人地講咁難 我連格式都唔係好清楚都有8

Speaking有2點我覺得重要, 其中一點就係盡量有咁多野講咁多野, 唔好考官問一句野你答一句

我係Speaking既實際例子:

考官 : Do you like painting.

如果你答 : Yes, I like painting and I think it's interesting 咁就死硬

我果時答左: Yes, I do. I mean I did, when I was a child, I liked painting, I even persuaded my parents to let me learn painting. But after learning for couple months, my tutor, which I am sure she was not saying it to hurt me on purpose, told me that I had no talent for painting at all right after I submitted a painting of mine to her. It was more than a discouragement to me, it even caused me to quit the painting class afterwards. After that, I seldom paint, but still I find it interesting. For the record, I do think I have a knack for painting.

其實全部字都好係簡單同埋我呢題答得都唔係太好 不過只要你肯講肯出聲就得 唔好一句起2句止 唔係考官都好難比分你 上邊個CASE我即場作出黎的

第2就 Fluency> vocabulary 同grammar, 我上網睇過好多人講 都係話講得流暢重要過vocab同grammar好多 但當然唔好錯得太離譜啦 所以我建議好似我上面咁 用D好簡單既字同語法 然後好流暢咁講 好過你係個腦度係咁諗自己d grammar有冇錯 但係咁食螺絲 可能出黎重低分

好似writing咁啦 自己講好難進步 可以既話最好就搵frd一齊練 有人逼住你講好過自己係度練黎練去都練唔好 又可以指正你有咩錯 如果有英文勁既FRD就最好啦

利申: 華人考官

即場作到個咁既故仔 ?

唔該巴打
reading好多時睇完都唔知篇文講咩 做果時好亂 想問如果題目有d字唔識解果題係咪玩完